大貓33.85了 就快青姐價

又鑽石底

呢隻野真係唔撚識停

比盡值5蚊

青姐咩價？

係咪可以撈底

青姐

當年仲細未有錢買， 而家有錢買了， 年輕人要把握機會啊

青姐：我一早60蚊沽左，100蚊換馬美團啦